理性分析）究竟邊個似邊個？

純分享
大家覺得佢似kenny定kenny似佢

比大家參考下